理大生曾赴武漢發燒 回港後咳嗽求診 校園宿舍消毒

理工大學證實一名學生曾前往武漢及發燒，返港前已退燒，回港後咳嗽，今日（7日）前往大學醫療保健處就診。該學生現時情況穩定，理大已將個案通知本港衛生防護中心。

理大發言人表示，由於涉事學生是理大紅磡宿舍宿生，校方已即時在宿舍及校園進行特別清潔及消毒，並聯絡其室友跟進。

就近日武漢爆發不明肺炎，理大稱已加強校園和宿舍清潔及消毒，建議剛從武漢回港的員工及學生，回港後14天應密切注意體溫及身體狀況，並戴上外科口罩；如有不適，應立即求診，並知會校方。此外，校方昨日已向全體師生員工發電郵，提醒他們做好個人衛生預防措施。

有冇咁多人去武漢

前往武漢及發燒，返港前已退燒
屌你老味又黎害全家

又中大同poly?

中大完到poly

……

NDS返鄉下有幾奇

仲使唔使開學

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

係囉
全港cns淨係呢兩間有

中大 poly
好難唔令人諗係咪蓄意既人為

咁多人去武漢

APA都有中國留學生係中國返黎發燒白車送走左，後來話唔係肺炎

There is no coincidence,Only the illusion of coincidence.

欸？我睇完都冇想去既感覺

今朝早返HKU睇醫生
入到坐低望到醫生枱面放咗張第一次求診要填嘅病歷
寫住剛去完武漢

嚇一嚇
離開診所即刻洗手

報復